黑撚到咁，我屌你老母啦

黑哨加神秘力量 猁邊有得輸呀

你老母就黑啦 盲撚7左 明明B WA手球先

B施華唔計

直接頒獎比利啦

黑你老母咩

B華手球先全世界睇唔到, 好野

鏝手球又點？依家講緊你猁狗手球

哥狗炒得未

B華進攻 失平衡
Arnold 防守 伸晒隻手出黎

猁入波Var都唔駛睇

猁狗主場唔黑先奇

就算B華手球都要吹停啦 利記拎完得益仲要攞彩

琴晚突隻腳尖就咁撚仔細睇Var

進攻任何情況下用手都可以吹喎

琴晚突隻指甲都畫哂線
呢球話入就入
手球又唔計

正解

b華手球先個波再彈去taa手就利黑哨
第2球係offside係黑又點，對獌同維拉咪又比人黑

死痢狗全隊空難啦

屌你老母臭閪

我無話曼同維拉唔黑啵
你咩事

又係臭蟲論

牌都無 笑死

祝你全家同機

成隊空難死啦

不死人

cls 2019都仲有人用臭蟲論

咁我都有話第2球係黑

利狗有神秘力量 空難都唔會死

我睇唔到
呢個係你既的講法

其實曼聯果場都冇黑 班傻閪利狗果日嘈到

班利狗黑完仲可以主動嘈人
Cls

3-0呢球又點黑呀

文尼3-0
又黑 屌

文尼又黑

文尼黑到

交屁死黑鬼又黑

屌，又offside入波
好撚黑

咁撚廢就躝番入狗竇啦

咪racism 啦

有係人講下點越

越位呀

可能又要好似明奴個球拉線拉到斜哂佢地先開心

咁都拗
沙拿凸左3-4個身位
黑到咁都唔認
好心你地d藍絲利迷唔好自己呃自己

西甲半11C 咩事

覆錯POST